天水圍有車撞人後逃去！

source :

撞到兩個?

push

睇相就係 暫未確定

1. 黑色SUV
2. 左邊車身撞花哂凹左
3. 倒後鏡損毀

更正！

推

痴撚線架

手足

正路點會係呢個位比人撞？
呢個位比人行既咩？

嘩你老母 撞撚完人走左去

2138 大馬路 暈低果位女士比一架私家車撞低左，而司機事後向世宙方向不顧而去 #街坊報料
—

‼️#緊急呼籲‼️
請各位街坊手足留意元朗附近有冇一架黑色SUV左邊車身撞花哂凹左 倒後鏡損毀、甩左泵把既私家車

司機於大馬路卡萊美對出撞到途人後停泊一邊後只顧及車身損毀程度然後向世宙方向不顧而去
—

2157 現場既軍裝狗聲稱已搵到撞低個位女士既SUV 停泊於大橋街市停車場 現場已經有軍裝搜證

個女士依家點樣？

國安?

即係元朗同天水圍各發生一單hit and run?

yes

Push

個女仔無事嘛 ?

咩情況

老老實實，果個位應該唔係行人過路處黎？

車走左去 多數身有屎ga la

抵死都不能不顧而去
本身無責任 不顧而去變刑事責任

似狗車 cid車

推 願榮光歸香港

架車貴過你條命呀

變大陸了

Push...

wtf

pish

呢個星期好多單........大家小心....

個女仔點

又世宙又銀座？？樓主幅圖係銀座

嘩cls

睇到更正了

呢家咩情況
傷者有冇事？

屌你老母hit and run

伯母

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

咁撚仆街

撞低兩個行人 定2 6 先

比人撞個個有冇事

Pish

架車有冇事

做乜呢輪咁多hit and run
係咪過多一年半載會再惡化
撞到之後轆多幾下等條友死透先走？

新西仲有個伍健偉㗎 本士嚟 但冇人識佢

條友真係好支持手足 希望多啲人識佢

賤種學人揸車

又刷存在感

同的士佬一樣咁仆街
橫衝直撞 自己想死拖埋人落水
唔洗旨意甩到身 香港周圍都有cam
等死啦

推手

blocked, thx

個女人好慘

次次抗爭現場必見到佢

男人 who fucking care

好似係個女人傷得重好多wo ching 唔關男定女事

咩車牌？

咁過癮 司機停泊一旁 只顧車身傷勢 然後離開

要搵不嬲唔難

睇班狗有冇心

嚟緊香港 係咪會更多呢啲意外

有祖國特色

可能係撞到去呢個位

天水圍d閪路 欄閪欄杆咁濟
咁都走到出馬路比車撞

又殺人

撞完人走當然好可惡

不過呢個位有行人又好奇怪

個女仔

亂過班馬班含家產
希望個司機冇事

cctai賤種智商有冇50

元朗黎

渣車撞到人本身都係刑事
H&R係送多條俾佢

班狗睇返cam 一定捉到

天水圍

可能飲完酒，留低現場隨時開多條酒駕
但走咗去之後第二日搵個律師陪你去自首，話當時唔知撞親人，隨時H&R都唔夠開

連撞到人都可以唔知？咁佢點睇路？呢啲藉口真係幾on9先會有人用

真
比一萬幾千個律師
隨時少條醉駕 罪輕咁多
撞十次比十次都抵

On9得過個法庭受理

可能係藍絲呢 冇口罩

Double Kill

成班小朋友睇得tvb太多，都唔識分現實係咩樣

女仔醒左未

#5995

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對功能的更新，指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

DKLM

唔理佢幾on9
年中唔少幾多人用呢啲借口打得甩
飛車飛到成架車斬開兩半都可以話避狗
你覺得有無可能先
香港法律就係咁on9

個位置好似唔係行人路
亂過馬路就低撚死

乜撚呀 條女訓撚低左wo

點樣撞先撞到去呢個位
行人路撞出黎？